一齊討論下撞到邊種上司最慘

暫時未撞到啲射波仆街上司 但人生撞過幾次單身老姑婆上司 次次都中大伏 已經覺得好辛苦 成日中意逼自己食飯前要做哂啲野 但其實食飯後精神啲做 咪做得仲快 除非好趕住交啫 有時交功課比佢 錯少少野都執到好正

仲有唔中意人有時間空閒 少少都唔比果種 一得閒就逼9你做野 好中意逼人計住用幾多時間做得完啲野 譬如填form 真係count住30秒填完一份 填100份就只能比3000秒你 成日有時啲野第一次做 問我要用幾耐 我心諗撚知咩都無做過

之前放假去點貨 本身要周圍走已經好攰 去到有個位 等緊人地ready 咁我行到好攰 想坐低抖抖 點知抖左陣 個老姑婆竟然逼我開電腦做野 唔比我抖 仲要果日係放假

奉勸大家去interview果陣 唔好覺得自己比人in緊 都要in埋個上司 如果發現係啲個樣衰又殘既老姑婆 真係諗清楚先好做份工 因為你入到去就會比佢卒到同佢一樣樣 到時同佢一齊單身一世

女上司 完

女上司都可以好好只要唔係失婚或單身

八婆性格，小鳩氣既男上司

似足女人啊！

似唔似sera,？？對眼掘住你加眼白現青筋問你死未

sera？

個上司點好？之後果個點西？